"Nu, beste Victor, ik durf te zeggen dat je een beetje wilt toegeven roddel over de goede mensen van Genève.
De mooie Miss Mansfield heeft de felicitatiebezoeken al ontvangen bij haar komst huwelijk met een jonge Engelsman, John Melbourne, Esq.
Haar lelijk zuster, Manon, huwde M. Duvillard, de rijke bankier, afgelopen herfst.
Jouw favoriete schoolvriend, Louis Manoir, heeft verschillende tegenslagen gehad sinds het vertrek van Clerval uit Genève.
Maar hij heeft het al gedaan herstelde zijn geest en er wordt gezegd dat hij op het punt staat te trouwen met a levendige mooie Française, Madame Tavernier.
Ze is een weduwe en veel ouder dan Manoir; maar ze is erg bewonderd en een favoriet bij iedereen.
"Ik heb mezelf in betere geesten geschreven, beste nicht; maar mijn angst keert terug naar mij als ik besluit.
Schrijf, liefste Victor, - een regel woord zal een zegen voor ons zijn.
Tienduizend dank aan Henry voor de zijne vriendelijkheid, zijn genegenheid en zijn vele brieven; we zijn oprecht dankbaar.
Adieu!
